## Test Blazor WebAssembly

Se ha modificado la plantilla base para añadir:

1. Login. Almacenando en el local storage el token con la validación del usuario.
2. Autenticación y autorización de usuarios. La vista Counter solo es visible si se está autorizado.
3. Data table jquery
